請繼續支持曹星如成功出線！

俾d力！

冇得剩揀魚腩來打，仲邊有得贏

幾點

對手21歲 淨係打過3場拳賽

打3場但禁住佢嚟打

收皮啦
到到今時今日仲同藍絲黑警嘻嘻哈哈
賤種魚腩拳手

打開職業但輸比業餘
佢都係去搵幼稚園學生哥打啦
小學生我驚佢打唔贏